（改善人生）點樣改善淋巴循環&肝火問題

想問下咁多位巴打有冇方法改善依兩種問題？

腮位同左邊面出暗瘡 ,主要係腮位
有啲便秘 失眠
唔該巴打

留名

喉嚨好撚臭

食多啲生果、含碘海產

飲多啲水

早啲訓啦

柒頭

有啲咩係含碘海產
我都想瞓但係真係瞓唔到 11點上床1點都未瞓
可以之前做野忙慣左2 3點瞓 依加瞓唔到

anyway Thanks 巴打！